末日審判來臨！古蘭經預言「12主象徵77副象徵」出現 2020年接近人類毀滅

2020年原是讓許多人期盼的年份，不僅數字上具有特別意義，也是許多國際盛事搶辦的年份。未料2019年12月底自中國爆發的新冠肺炎，感染速度驚人，讓全球確診人數6個多月急飆1400多萬人，經濟貿易、觀光旅遊紛紛重創，死亡人數突破60萬。在9世紀的可蘭經（古蘭經）中就曾預言「末日審判」的到來，其中就包括瘟疫疾病與科技發達。

根據英國《每日星報》報導，1400年前（約9世紀）的可蘭經中，紀載到世界末日的到來，當時會出現「末日審判」，而在審判日之前會出現12個主要標誌象徵與77個次標誌象徵，如今可蘭經的專家推斷，科技的進步與新冠病毒的出現，可能都屬於其中一部分。

可蘭經研究學者布哈里（Sahih Bukhari）與薩希（Sahih Islamic）認為，可蘭經內的「標誌」幾乎都符合著目前在世界各地發生的事情，報導也列出符合標誌的範例。可蘭經內中提到的末日審判內容，[url]包括一場大瘟疫的「出現」標誌[/url]，在疫情爆發初期，沙烏地阿拉伯與伊朗的神職人員就曾憂心表示，「這是一個末日信號」；新冠肺炎更是造成全球60萬人死亡、各國經貿體系、民生生活的停滯。

另外包括，「短時間的跨越」象徵了科技的迅速進步，如特斯拉執行長馬斯克（Elon Musk）成立第一間民營「進入太空的公司」，且用高速飛行器可以讓乘客在太空中飛行，可蘭經預言就曾指出，這樣的技術反容易帶來「末日的臨近」。

布拉里與薩希也指出，「時間過得更快」也是標誌的暗喻之一。如今人類沉溺在高科技、社群網絡之中，時間不斷的流逝，好像比早期還要快速，審判日中的「次標誌」之一就暗示時間將會很快過去。另外，布拉里也指出「權力與權威」的錯誤也可能帶來末日臨近。

在次要標誌中「貪婪與權力」則對應到人們不斷競爭著「高樓層」建築物，從2010年台灣的101大樓、2012年則由英國定替，至今強權都會靠著「高樓層建築物」展現地位與權力。

食屎啦宗教撚

我屌你老母ON9少陣好無宗教撚成撚日係到未世未世食屎啦仆街，撚唔知地球終有一日會玩玩，ON9都估到未來一定有大型傳染病既出現啦，講埋D你老母個西都知既野再用模稜兩可既詞藻包裝下就真係以為神既預言，膠少陣好冇呀仆街，而且又真係有班on9仔去信

9世紀時就曾預言「末日審判」的到來，其中就包括瘟疫疾病與科技發展?我屌你老母100年前西班牙流感爆到仆街科技發展極速時又唔見你死出黎講?我地又未世左未呀?沙烏地阿拉伯同伊朗的神職人員憂心?憂你老母心呀你2個爆得咁撚勁就係因為有班宗教狂熱既on9係疫情初期唔撚信仲日日死去清真寺到打飛機先會爆到咁撚野呀，仲話咩只有異教徒先會病膠少陣係唔係會死呢。「短時間的跨越」象徵了科技的迅速進步，容易帶來「末日的臨近」?垃圾新聞Elon Musk既火星殖民又點撚野導致未日呀，佢咁想移民火星就係因為你地班仆街搞壞左個地球佢想拯救人類呀屌你老母。在次要標誌中「貪婪與權力」則對應到人們不斷競爭著「高樓層」建築物?我真係屌你老母到底係邊個瘋狂起高樓層建築物，用黎展現地位與權力?咪就係你班伊斯蘭教石油海灣垃圾國家囉

以上預言適用於中國

權力同貪婪 中國...

上帝即是時間

最高摩天大樓排名︰

1︰哈里發塔—阿拉伯聯合大公國
3︰麥加皇家鐘塔飯店—沙烏地阿拉伯
15︰瑪麗娜101—阿拉伯聯合大公國
22︰ 公主塔—阿拉伯聯合大公國
34︰ 阿爾哈姆拉塔— 科威特
40︰瑪麗娜23大廈—阿拉伯聯合大公國
43︰公共投資基金大廈—沙烏地阿拉伯
48︰精明公寓大廈—阿拉伯聯合大公國
50︰林蔭大道大廈—阿拉伯聯合大公國
58︰阿勒瑪斯大樓—阿拉伯聯合大公國
63︰吉沃拉酒店—阿拉伯聯合大公國
65︰阿聯大廈一座—阿拉伯聯合大公國
66︰阿聯大廈一座—阿拉伯聯合大公國
67︰杜拜侯爵萬豪酒店二座—阿拉伯聯合大公國
70︰ 瑪麗娜火炬大廈—阿拉伯聯合大公國

我屌你老母，你班伊斯蘭教石油海灣國家係最高摩天大樓頭70排名裡面佔左4成5呀，做隻狗都可唔可以不要做到咁撚虛偽呀

樓主好波

睇到無名火起

係好大度上講，無恥既宗教狂熱份子，比共產黨同獨裁者危險得多

咪就係近呢100年有邊個時刻唔係科技迅速發展

屌佢老母仲要係由9世紀講起，咁邊刻唔科技迅速發展呢?呢班宗教狂熱撚就當然好撚想成個世界重回中世紀黑暗時代啦，因為果時佢地最有權力呀嘛，每日廢話下就日日有西屌，有細路仔玩，仲死鬼上天堂玩72個處女呀，佢地日日屌72個處女都得啦

咩意思

中國都無班宗教撚咁無恥

沙烏地阿拉伯、 葉門、 烏茲別克、利比亞、 塔吉克、 土庫曼 、 土庫曼 、 土庫曼 、中非

係比支那仲要獨裁的14個國家裡面，你班垃圾宗教神權國就佔左9位

全球恐怖主義指數

1 伊拉克 9.96 ▲ 0.20
2 阿富汗 9.44 ▲ 0.238
3 敘利亞 9.31 ▲ 1.018
4 奈及利亞 8.61 ▲ 0.027
5 葉門 8.58 ▼ 0.458
6 索馬利亞 8.076 ▲ 0.358
7 巴基斯坦 7.54 ▲ 8.486
9 埃及 7.32 ▲ 0.966
10 利比亞 9.673 ▲ 0.096

Religion of peace MY ASS

前10名就佔左9個都真係勁

睇dark 你就知

一切從何開始？
萬物始終何處？
從未來？從過去？
誰知道從那開始？
我們是否有能力知曉，萬物的起源？
或者在起源之前 另有源頭？
那源頭之前呢？再更之前呢？
開始與結束是否真的存在？
還是 一切都在一個無限迴圈中 環環相扣？
而開始與結束，是否只是形容同一時刻
兩個不同的詞呢？

全球奴隸制指數，歡迎各石油土豪國全上排名

好似唔錯

好野黎，上帝即是時間=有神論 同時亦係 無神論

未來會出現一個關於新世界的預言
西蒙多會帶人類進入天堂

我們向時間開戰了，向上帝開戰了
我們要創造一個新世界，那裏沒有時間
沒有上帝
那代表人們千年來的祟拜
被認為促成了這一切的上帝
只不過是時間罷了
並不是一個有思考有行動能力的實體
這是一個物理定律
用人們可以盡可能用自己的命運作出改變
上帝 就是時間
而時間並不仁慈
我們出生後 時間就逐漸減少
死亡永遠就在前頭等著我們
我們的命運，只不過是一連串因果關係

係末日就快啦 我頂唔順了

係未日都是人類自己搞出黎

好似錫安教都話今年有大瘟疫

下話

V煞、無聲絕境同無聲絕境個背景都係2020年，睇黎未日係真的

啲宗教除左世界末日仲有咩存在意義

同環太平洋

宗教由古至今都係由利益者控制人心既最好工具

最好笑係大叫世界末日但又唔做事阻止

最仆街既係，你唔做都算，仲要阻礙其他人去做

無錯係指中国末日
邊個話末日預言一定係講地球末日既姐

審判日 = 審判中国蝗蟲同埋中国共產黨

777？

全球邊度發生緊十災?
得 中国 咋嘛

尼日利亞算半個伊斯蘭國家啦

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節
蝨災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿蝨子——出埃及記8章16-19節
蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節
夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

血災 = 中国大洪水黎緊, 會浸死好多人
蛙災 = 河產上晒岸/海產突然死晒
蝨災+蠅災+疫災 = 大洪水前後會發生, 當中疫災指發生緊既豬雞牛瘟疫+武漢肺炎
雹災+蝗災 = 中国最近已發生左, 睇新聞啦
夜災 = 大洪水前後會持續落雨見唔到太陽, 中共官媒呢幾日用"洩洪後將會持續大降雨"黎預告
長子之死 = 一孩政策幾十年積落既後果, 一死左就無子嗣, 無後生勞動力

過多幾十年就會變成完整伊斯蘭國家

死左幾多人呀 大瘟疫

唔想面對現實所以想信

樓主使唔使咁激動

大把野控制到人心啦
得宗教咩

推

真實死嘅人 一定比想像中多

好多行業都停頓晒 落後國家有幾多人餓死

又有幾多人中完死左但係檢測唔到

2+0+2+0=4=死

唔係，但宗教係其中一樣最有效既工具

最好死撚曬班宗教撚

預言好少咁多字
TLDR

就係故意寫少D先可以後世比班ON9用黎吹

多撚謝支那

唔講以為死左1成人口，而家1%都無

宗教撚就係唯恐天下不亂，因為越亂先對佢地越有利

寫咁長
無人睇
就唔會有人記得或者討論呢個預言

睇得出樓豬係一個好激動既毒撚
少少野激到生蝦咁

關咩事係睇唔過眼宗教好撚耐

呢到講嘅象徵、副象徵
應該係指預兆（portents）同跡象（signs）

呢個真係好撚應棍

宗教唯一用途=將腦殘group埋一齊集中管理

都係神棍野

yes，但永遠唔可以低估腦殘既力量，特別係一大班腦殘

咁多預言 我只信大洪水
大壩 加油

預言只係總結左一個瘸敗極權國家亡國時會發生既事
用落任何國家都適用
只係今次中国中共真係史上最瘸敗政權
所以中晒十災係必然既人禍所造成

末日近了, 罪人應當悔改. 快d 改信伊斯蘭教.

連登仔真係....打錯字都可以比人話係支那狗

左膠當道，過多一百年就會變成完整伊斯蘭地球

真，係人民幣面前，宗教算老幾
你睇下連梵蒂岡都奶到雪雪聲就知

Allahu Akbar

真，最憎宗教撚

有邊年唔係世界末日？
年年都有人彈出泥話世界末日 笑撚左

好彩到時我死撚左

1400年前（約9世紀）
宜家叫23世紀？

邊度黎72個處女，分唔夠喎
信既都硬膠